   

你好，我是王昊天。

今天是周五，也是大年初四，下周我们就要回到工作岗位了，也要继续这门课正文内容的学习了。

在继续学习之前，我还是为你准备一讲特别的春节策划内容。这一讲是一套其中测试题，是我从这门课已经更新的18讲正文中，筛选的重要知识点。

你可以通过这套测试题，来检验下自己对已学内容的掌握情况，方便你查漏补缺、温故知新。当然，如果你做完这套题，对题目解析、对以前讲过的知识还有啥疑惑，欢迎你继续留言给我，我会一一为你解答。

[![](assets/3e0c5740265d4d5db9afc640d0a5d945.jpg)](http://time.geekbang.org/quiz/intro?act_id=1565&exam_id=3854)